諸朋好友

諸朋好友[粵]

姜皓文(黑哥)於1986年藉參選友台電視先生加入演藝圈，原來他亦曾有擔任臨時演員的過去。黑哥入行後多做綜藝節目而少拍劇，聽聞與他「直率得罪」幕後有關，還試過連監製都敢呼喝！坐鎮友台多年的黑哥笑言電視生涯從未被挖角，也沒主動爭取機會離開娘家，後來卻遇上向製作單位大力推薦他的貴人，這人是誰？近年不少港產片都看到黑哥的蹤影，他還參演了TVB的重頭劇，可渴望當影帝或視帝？但得獎卻同時會為他帶來恐懼及壓力？

CCTVB 不了

秀文

驚唔驚3 概sosim搶曬smt生意

關我撚事咩SMT又無出糧俾我
個個月仲要比兩百幾佢啊

轉用sosim la

張秀文好撚廢

3HK 不了

咁都好開

CCTBB邊個都唔會支持同睇，大把嘢睇唔睇紅台

點解唔叫諸朋久友 好笑啲

班垃圾

唔係講笑 張秀文嗰隻廢真係非一般

張瘦文對腳正撚到

3集 - 苗僑偉、黃日華‧識於微時的兄弟情

播出日期: 2020.11.15 (日)

藝訓班是演藝界的搖籃，黃日華於四十年前「被報名」，甚麼原因令他首輪面試便被取錄，再與苗僑偉(三哥)成為好同學？二人分享藝訓班點滴，還笑言劉德華、梁朝偉的成就，均源於為表演練習時的出錯！

不少圈中人會互相扶持，黃日華直指名堂響亮要靠幾位伯樂，他卻同時是張兆輝、郭富城的恩人？

被問起二人可曾有爭執，華哥稱讚三哥是領頭人，總有辦法說服別人，令拗撬無從開展！華哥早前經歷喪妻之痛，三哥的窩心舉動更令他感動非常

土

張秀文

2條pk

兄弟

比想像中好睇好多

諸朋好友[粵][PG]

宣萱、歐陽震華(波比)可謂其中一對最佳螢幕拍檔，兩人緣份始於《壹號皇庭IV》，宣萱欣賞波比的真，波比卻「怪責」宣萱經常早到，還笑言是她的「錯」？交心朋友不介意互數優、缺點，而那些「缺點」亦非重要事。訪談過程中更發現崔建邦能夠討好波比，皆因一支百多元的「神棍」？波比藉藝訓班入行，因樣貌「突出」而試過一劇內化身多個小角色；但有一類角色，行內已知他不會再演。宣萱亦透露波比拍攝時最為介意出鏡的，竟是髮型

messi打

揸你乳...

2個做得啦
叫崔健同秀文放工先